政府擠牙膏式出片 可能係轉移視線 要我地炒大車 我地要既係真相

大家要有心理準備炒車
要搞清楚一件事
我地要既係真相
要義士沉冤得雪
真相要搵 行動都要做
大家討論下

又中計撚

我講既係心理準備

想分散我哋注意力同時間就真
所以我哋要muti-tasking